南邊圍果邊警察真係引緊人入村，唔好中計

入左村，你地真係好難走

大量警車向西邊圍方向行緊 似係想增援

Push

推

教育路暫時安全，有需要可以走入去，再向返元朗廣場行返去朗屏西鐵站走

push

而家警方接近包抄西邊圍示威者，
因元朗唯一大型商場係yohomall, 而有大量出入口，難以防守，
建議盡快去元朗西鐵站離開